露宿男倒斃通州街公園 遺體舁送殮房途中再遇車禍

深水埗通州街163號通州街公園，今早(10日)6時32分，一名50餘歲男子被發現昏迷小食亭附近，救護員接報到場，證實男子已氣絕身亡。警方到場調查，在現場發現水樽及紙巾等個人物品，相信死者在上址露宿，初步相信案件無可疑，惟死因有待剖驗，正設法聯絡其家人助查。

至早上8時09分，死者的遺體由黑箱車舁走殮房途中，現場下着大雨，當駛至旺角道近上海街交界時，黑箱車疑在燈位前收掣不及，撞向前面一輛外賣電單車，以致南亞裔鐵騎士墮地，手腳受傷。救護員接報到場，為傷者包紮後送院，黑箱車上的司機及仵工俱無恙，警方正調查意外原因。至於死者的遺體則由另一輛黑箱車到場舁走，繼續行程。

慘

佢都有阿媽生架

這就是香港.jpg

順便載多個上車

真係陰公死完又撞叧一單

死了兩次的人

自從趕絕露宿者唔比人地搭屋，露宿者缺少遮蔽之下好容易因為低溫症死亡

做咩姐你

通州街好撚多道友

但係可以加四個轆流動

好反智，不過我覺得呢個會係趨勢，如果通過電動單車既法例，可能會有三輪車 + 床既組合出黎

如果香港比搭屋嘅
樓價就會冧
到時候就會好似以前石硤尾/鑽石山啲鐵皮屋咁
咁即係倒退返去四五十年前
即係呢幾十年啲公屋政策全部冇用
政府唔會容許

唔識訓麥當勞？

連登仔唔撚會明，一方面想樓價冧
另一方面就限制自己唔俾自己搭屋，走去做樓奴
只要仲係框住自己思想，樓價都唔會有改變既一日

原來係蝻黎
多謝夾唔送

佢哋好多都係受近年南亞村影響所以先會講限制搭屋呢樣嘢
佢哋覺得木屋係唔得
冇防火乜乜乜
但其實以前香港大部分人都係住木屋
我唔係話木屋好定唔好
只係覺得
如果香港政府再唔改變房屋政策
香港人分分鐘比幾十年前有木屋區嘅生活更差
到時候政府所自豪嘅將木屋區居民搬上公屋呢樣政策
只會淪為笑話
因為兜兜轉轉
香港人最終都係返去住木屋

有政府托市, 樓價永遠唔會冧

唔知點解笑左出聲

之前好多節目都講過，通常都係老同或者爛賭鬼
有咩值得可憐既地方？養螲蝻仲唔夠？